有冇巴絲打係英國留學比人歧視

如題

So far 冇。 但去歐洲玩個陣有

有

巴打係邊邊

Newcastle

你點比人歧視法？

上堂比人排 又會聽到Chinese pig 之類既說話

去啲鄉下地方預咗
不嬲英國留學係oxbridge先值得考慮

你係咪讀緊GCSE?

No

ncl u 定northumbria？

係邊間吾講啦